係heymandi 見到， 咁都有生意？

如果你喺hmd成日遇唔啱/遇到伏女
咁我可以幫到你✅
手頭上有啲唔錯嘅女女
年紀介乎18-25
‼️留意返係收錢㗎唔好白撞
流程如下：
1️⃣首先你講吓你想搵一段咩嘅關係先
(價格按手頭上嘅罕有度排)
搵 認真發展對象 $150
搵 Fwb $200 （暫時未有）
搵 人地 $250 （暫時未有）
搵 人地 + fwb $300
搵 SP/ SL $350
搵 gay $500 （暫時未有）
搵 les $500 （暫時未有）
搵 包養嘅女女 $800 （暫時未有）
2️⃣然後講吓你想要嘅女仔嘅詳細資料
例如：身高、年紀、咩類型
3️⃣我搵吓有啲咩女仔符合你要求嘅
4️⃣你睇完覺得ok嘅就講低你資料
例如: 名、身高、年紀、相(唔方便嘅可以match咗之後你地私下換相)
5️⃣我會send比女方睇吓佢地ok or not
6️⃣如果女方ok就去step 7, not ok就冇事發生
7️⃣付款 (alipay)
8️⃣我就會比佢嘅聯絡方法你
‼️麻煩尊重返雙方，唔好cap圖
‼️留意返我作為中介只係負責提供渠道比兩位
✅唔需要擔心我收咗錢會走佬
❌如果信唔過我就請直接離開
✅之後你地點樣發展我唔會過問
✅當然有啲咩事我可以幫你了解吓
❌配對成功之後冇得退回
✅不過可以半價幫你再配對多個
🔆睇到依度冇問題而係有興趣嘅可以tg我 hmdagent

有冇人試過，毒撚想脫毒

推